====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Quand l ' ens de Cachan (ex-École normale supérieure de l ' enseignement technique , créée pour former les professeurs des lycées techniques) a voulu fusionner avec l ' école de la rue d ' Ulm (ens) , les anciens normaliens Gilles Huchette  :
Entity Name (Type) :: Gilles Huchette (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Cachan (LOC)
rue d ' Ulm (LOC)
Gilles Huchette (PER)
Total entitiy counts: 3

